召喚路政署！

唔知咁多位巴絲最近揸車有無發現全港九新界多咗好多爛路、爆瀝青、甚至係成個窿係路上面！

好多快速道路都係咁嘅情況，行緊70/80突然轟隆一聲發現屌那星又有個窿！

最近發現愈來愈多！係咪政府打算繼警察唔行咇後又一力作，爛路唔洗整？

搵1823

想入示威者數

真，搵1823啦